戴口罩對我呢啲靚仔黎講係種折磨。。。

益晒班中下樣

特別係中下樣大隻仔

連登仔真係多花臣